有無人做過照腸

政府醫院照會唔會好痛

吉落去果野 會好脹到爆既feel。之後就無知覺了

打麻醉等你瞓著先做，驚咩
擔心吓飲瀉水痾到你傻仲好

飲2L瀉水先係最痛苦 最後個幾杯好辛苦
照腸麻醉咗無咩好驚

佢淨係肛門麻醉?
有無得全身麻醉?
割息肉痛唔痛?

ok

我有時d屎好細粒,驚有息肉
會唔會未照前變左cancer......

除左入果下有知覺 之後我都係訓左 其實係咪全身麻醉黎 佢係我手到打針

幾年ma,有焦慮.....

唔係麻醉
只係用propofol令你訓覺

我睇佢比我照腸個張野話有嫁喎

如果腸有息肉會唔會胃都會有?

佢照係咪會照哂全部腸?